咬甩趙家賢耳廓、刺傷途人疑兇遇襲 郵差據報自首准保釋 重案組跟進

去年11月3日，太古城中心外發生持刀傷人事件，民主黨區議員趙家賢左耳耳殼被咬至脫落，在場人士有人圍毆疑兇 — 48 歲男子陳真。據《明報》報道，一名郵差於 1月 2 日向警方自首，他涉嫌有份襲擊疑兇陳真，獲准保釋候查。

警方於 1 月 2 日持法庭搜查令到中央郵件中心，並在該名郵差的儲物櫃蒐證，該名郵差於同日到柴灣警署自首。東區警區重案組跟進案件。

報道引述香港郵政證實，一名郵差日前於非執勤期間在非辦公地點被警方拘捕，又指，如公務員被裁定干犯刑事罪行，政府會按既定程序採取行動，包括紀律處分。

on9

呢個唔係咬甩人耳果個，趁亂執左兩鎚j

公眾場所打架咁小事都出重案組
死黑警

件事應該係一位見義勇為既休班郵差於太古城見到有恐怖襲擊，即時廷身而出制止兇徒，避免兇徒對其他市民做成更大傷害！

明明係良好市民（喺正常情況下）

阻止陳真呢個暴徒就要拉人 過份

幫你推

見義勇為休班郵差制服犯人 避免兇徒對其他市民做成更大傷害！

止暴制亂都要被狗拉，仲好意思叫人與暴力割𥱊？

佢應該係有人拎搜查令查佢locker
所以先去自首?

正當防衛自咩首

咪咁撚天真啦連登仔
自首係有人教配合劇情，求情因素之一

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

似乎係呢單case

我要抗議入左你個5毛list